
2012-05-11t11:20:0z
dunya
türki yaklaşık bin filistinli tutuklu israil hapishane tabi tutul muamele protesto et amac sürdür toplu açlık grev büyük bir kaygı  dışiş konu  ilgi  yazı açıklama  isnat ed suç dahi bilmeksizin idari gözaltı tutul  açlık grev gün  bulun filistinli sağlık durum kritik aşama gel derin endişe  üzüntü duy dikkat  açıklama gerek mesele insani boyut gerek bölge barış huzur  istikrar olumsuz etkile geliş yol aç bakımından uluslararası toplum filistinli tutuklu durum hassasiyet dikkat al  soru çöz kavuş  gerekli adım atıl önem  uluslararası hukuk kaynaklan yüküm uygun hareket et  idari gözaltı  devam et masum filistinli bir  önce serbest bırak önem   
